純討論：想問大家食野會唔會，連骨都食，有沒有問題？

煮左豬骨湯比老婆飲，壓力煲煮了個幾鐘，骨軟到食得，叫老婆試下食，我覺得可補鈣，佢竟然答食骨好似身體會有害。究竟係咪真？

除非係軟骨啦，雞頭骨嗰啲就算軟咗都唔會想食

好食咩？

骨髓都可以啜下

下 食豆豉淩魚都食骨啦
最補嘅豬骨都唔食
營養師都話水易渣先係最有益

我都係咁話

唔止食湯骨，平時去kfc食炸雞都照食埋啲骨

補充鈣質最好嘅方法就係食骨（eg罐頭沙甸魚嘅骨） 軟左既豬骨當然可以食 但少人咁做
利申 上堂學既